有冇英國留學生同我樣panic緊？

機票又唔買到？
校方又唔知點？
政府又cls?

大家有咩對策？

推 x10

咩passport?

除左留係屋企 我都唔知可以做咩

仲讀緊書，多數特區

你係英國就依家瘋狂買食物，幾個月唔好出街，一係就即刻返香港，如果學校要你返學你就打電話狂鬧，集結你學校既學生一齊鬧搞大件事佢
英國個個仲痴線過Trump 你自己小心

Sick leave 返香港得唔得？或者family matter

點解買唔到機票

買到喎仲
快啲買啦

特區

好多人搶緊

DuckDuckLook見到有，快啲買。

去Asia market 買野食stock up
跟住留係屋企打飛機 打機 煮飯

你個名原來流嘅

有機票先得㗎

琴日買最早既直航都要29
29前都要係歐洲高危地區轉機
買最早可以走既 stock up啲食物 係房坐下監先
再求神拜佛佢唔會鎖國

我買左27號 瑜珈打算買定d嘢係房stock up
之後自閉兩個禮拜馬上搭飛機返去最怕係突然鎖國返唔到香港

你咁後生就算得到武漢肺炎病毒亦都唔會死，而且可以攞到免疫力。 最緊要冇同老人家同住

唔買直航得唔得，有口罩唔食野嘅話飛應該冇問題。英國已經係高危地區，飛d冷門地區轉機

法國好似死左堆後生啦

我買咗三班 第一班cancel for no reason,第二班因為轉機國家封關。第三班Cx直航先有 希望唔會cancel

噏得出就噏，Fact check咗未？意大利29歲以下死亡率係0%

死左嗰堆冇實數link（Twitter 有）, 未死嗰d喺晒ICU,冇記錯ICU死亡率係46%?

意大利係後生有得入ICU,老人唔救

有冇人買左機票 唔理學校直接翻去

圍爐

N年前係英國過沙士比唔到好意見你

估佢爆到七彩－即執定野等有機會走。當定自己下年先返黎，幾貴機票、再轉節都返左香港先。

自己住會好d，可以閉關(但要有附近住嘅朋友，最好有室友，如果唔係自己一個過長假，抑鬱症都似⋯)
住Hall只能祝你好運

考試嘅野英國文化協會會有機會幫到你

Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify "Hongkonger"

今年考A-level都決定走
博唔過

咪要隔離14日

屌 唔想翻屋企隔離驚搞到佢地 可以去邊隔離

或者去狗屋

準備好返去隔離了好過留係uk

嗰班留學撚返香港 又諗住偷偷哋唔自我隔離嘅 我屌晒你哋老母

快啲幫手推到全部留學生隔離

我識三四個都係今日聽日飛返黎

超驚 暴風雨前夕 成班痴線佬 政府又係甘 國民又係甘 好驚超市遲d都山門 好彩聽日開始可以在家工作 （不是全日制學生）

我梗係會自我隔離啦我都唔想屋企人有事

有冇人嘅學校乜野都未通知 利申：我

我都冇通知 但幾日前快快手買咗聽日機票走

都係乜通知都冇
我唔想死係英國

學校表示online 上堂冇問題

在英港人Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我在英香港人地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify “Hongkonger"

好煩 乜都唔講課又唔停 一走了之又唔識做啲功課 唔想比機會佢defer我

有錢撚都番唔到? 真定假呀

係屋企睇28日後

而家大把人搶緊機票啦，你估有錢就一定返到咩